# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libcamgm\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translation@suse.de\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-19 09:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-15 11:28\n"
"Last-Translator: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:104
#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:133
msgid "Invalid location."
msgstr "無效的位置。"

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:109
#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:138
msgid "Invalid accessOID."
msgstr "無效的 accessOID。"

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:253
#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:336
#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:82
#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:189
#: src/BasicConstraintsExtension.cpp:80 src/BasicConstraintsExtension.cpp:183
#: src/BitExtensions.cpp:368 src/BitExtensions.cpp:476 src/CA.cpp:1631
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:163
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:258
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:419
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:517
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:707
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:824
#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:72
#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:162 src/DNObject.cpp:500
#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:73 src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:225
#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:94 src/RequestGenerationData.cpp:260
#: src/StringExtensions.cpp:118 src/StringExtensions.cpp:195
#: src/StringExtensions.cpp:283 src/StringExtensions.cpp:353
#: src/StringExtensions.cpp:437 src/StringExtensions.cpp:507
#: src/StringExtensions.cpp:590 src/StringExtensions.cpp:660
#: src/StringExtensions.cpp:742 src/StringExtensions.cpp:812
#: src/StringExtensions.cpp:954 src/StringExtensions.cpp:1016
#: src/StringExtensions.cpp:1080 src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:81
#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:211
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:79
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:202
msgid "Wrong type: %1."
msgstr "錯誤類型：%1。"

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:304
msgid "Invalid AuthorityInformation in the information list."
msgstr "資訊清單中有無效的 AuthorityInformation。"

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:317
msgid "AuthorityInfoAccessExt is not present."
msgstr "AuthorityInfoAccessExt 不存在。"

#: src/AuthorityInfoAccessExtension.cpp:328
msgid "Invalid AuthorityInfoAccessExt object."
msgstr "無效的 AuthorityInfoAccessExt 物件。"

#: src/AuthorityKeyIdentifierExtension.cpp:93
#: src/AuthorityKeyIdentifierExtension.cpp:104
#: src/AuthorityKeyIdentifierExtension.cpp:115
msgid "AuthorityKeyIdentifierExt is not present."
msgstr "AuthorityKeyIdentifierExt 不存在。"

#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:150
#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:169
msgid "AuthorityKeyIdentifierGenerateExt is not present."
msgstr "AuthorityKeyIdentifierGenerateExt 不存在。"

#: src/AuthorityKeyIdentifierGenerateExtension.cpp:181
msgid "Invalid AuthorityKeyIdentifierGenerateExt object."
msgstr "無效的 AuthorityKeyIdentifierGenerateExt 物件。"

#: src/BasicConstraintsExtension.cpp:151 src/BasicConstraintsExtension.cpp:163
msgid "BasicConstraintsExt is not present."
msgstr "BasicConstraintsExt 不存在。"

#: src/BasicConstraintsExtension.cpp:175
msgid "Invalid BasicConstraintsExt object."
msgstr "無效的 BasicConstraintsExt 物件。"

#: src/BitExtensions.cpp:107
msgid "This BitExtension is not present."
msgstr "此 BitExtension 不存在。"

#: src/BitExtensions.cpp:130 src/BitExtensions.cpp:243
#: src/CertificateIssueData.cpp:231 src/CRLGenerationData.cpp:158
#: src/DNObject.cpp:258 src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:220
#, c-format
msgid "Wrong type: %d."
msgstr "錯誤類型：%d。"

#: src/BitExtensions.cpp:170 src/BitExtensions.cpp:199
msgid "Invalid value for keyUsage."
msgstr "無效的 keyUsage 值。"

#: src/BitExtensions.cpp:211 src/BitExtensions.cpp:222
msgid "KeyUsageExt is not present."
msgstr "KeyUsageExt 不存在。"

#: src/BitExtensions.cpp:235
msgid "Invalid KeyUsageExt object."
msgstr "無效的 KeyUsageExt 物件。"

#: src/BitExtensions.cpp:406
msgid "Invalid value for NsCertTypeExt."
msgstr "無效的 NsCertTypeExt。"

#: src/BitExtensions.cpp:435
msgid "Invalid value for NsCertTypeExt: %1."
msgstr "無效的 NsCertTypeExt 值：%1。"

#: src/BitExtensions.cpp:447
msgid "NsCertTypeExt is not present."
msgstr "NsCertTypeExt 不存在。"

#: src/BitExtensions.cpp:468
msgid "Invalid NsCertTypeExt object."
msgstr "無效的 NsCertTypeExt 物件。"

#: src/CA.cpp:96
msgid "Template not initialized."
msgstr "範本未啟始化。"

#: src/CA.cpp:166 src/CA.cpp:1522
msgid "Empty CA name."
msgstr "空白的 CA 名稱。"

#: src/CA.cpp:174
#, c-format
msgid "Template does not exist: %s."
msgstr "範本不存在：%s。"

#: src/CA.cpp:186 src/CA.cpp:1543
msgid "Invalid CA password."
msgstr "無效的 CA 密碼。"

#: src/CA.cpp:230 src/CA.cpp:1175 src/CA.cpp:1341
msgid "Error while creating the CA infrastructure."
msgstr "建立 CA 基礎結構。"

#: src/CA.cpp:250 src/CA.cpp:1015
#, c-format
msgid "Cannot parse the certificate name %s."
msgstr "無法剖析證書名稱 %s。"

#: src/CA.cpp:261
msgid "Cannot copy the private key."
msgstr "無法複製金鑰。"

#: src/CA.cpp:272
msgid "Cannot copy the certificate."
msgstr "無法複製證書。"

#: src/CA.cpp:304
msgid "Invalid request data."
msgstr "無效的要求資料。"

#: src/CA.cpp:323
#, c-format
msgid "Duplicate DN. Key %s.key already exists."
msgstr "重複的 DN。金鑰 %s.key 已存在。"

#: src/CA.cpp:331
#, c-format
msgid "Duplicate DN. Request %s.req already exists."
msgstr "重複的 DN。要求 %s.req 已存在。"

#: src/CA.cpp:400
#, c-format
msgid "Request does not exist (%s)."
msgstr "要求不存在 (%s)。"

#: src/CA.cpp:406
msgid "Invalid issue data."
msgstr "無效的問題資料。"

#: src/CA.cpp:423
msgid "The CA expires before the certificate should expire."
msgstr "CA 在證書過期前過期。"

#: src/CA.cpp:501
msgid "Issuing the certificate failed."
msgstr "發出證書失敗。"

#: src/CA.cpp:518
#, c-format
msgid "File %s not found in the repository."
msgstr "在儲存庫中找不到檔案 %s。"

#: src/CA.cpp:525 src/CRLData_Priv.cpp:153
msgid "Invalid CRL reason."
msgstr "無效的 CRL 理由。"

#: src/CA.cpp:548
msgid "Invalid CRL data."
msgstr "無效的 CRL 資料。"

#: src/CA.cpp:594
msgid "Duplicate DN. Request already exists."
msgstr "重複的 DN. 要求已存在。"

#: src/CA.cpp:859 src/CA.cpp:886 src/CA.cpp:916 src/OpenSSLUtils.cpp:988
msgid "Cannot parse the certificate name."
msgstr "無法剖析證書名稱。"

#: src/CA.cpp:967
#, c-format
msgid "Request %s does not exist."
msgstr "要求 %s 不存在。"

#: src/CA.cpp:989
msgid "Removing the request failed (%1)."
msgstr "移除要求失敗 (%1)。"

#: src/CA.cpp:1003
#, c-format
msgid "Certificate %s does not exist."
msgstr "證書 %s 不存在。"

#: src/CA.cpp:1052
#, c-format
msgid "Removing the certificate failed: %d."
msgstr "移除證書失敗: %d。"

#: src/CA.cpp:1060
#, c-format
msgid ""
"Only revoked or expired certificates can be deleted. The status of the "
"certificate is %s."
msgstr "只有已撤銷或過期的證書才可刪除。證書的狀態為 %s。"

#: src/CA.cpp:1072
msgid "Database not found."
msgstr "找不到資料庫。"

#: src/CA.cpp:1098
msgid "Certificate does not exist."
msgstr "證書不存在。"

#: src/CA.cpp:1112
#, c-format
msgid "Invalid purpose %s."
msgstr "無效的目的 %s。"

#: src/CA.cpp:1155
msgid "Invalid CA request data."
msgstr "無效的 CA 要求資料。"

#: src/CA.cpp:1161
msgid "Invalid CA issue data."
msgstr "無效的 CA 問題資料。"

#: src/CA.cpp:1279
msgid "CA name is empty."
msgstr "CA 名稱為空白。"

#: src/CA.cpp:1288
msgid "CA directory already exists."
msgstr "CA 目錄已存在。"

#: src/CA.cpp:1299
msgid "According to basicConstraints, this is not a CA."
msgstr "根據 basicConstraints，這不是 CA。"

#: src/CA.cpp:1306
msgid "CA key is empty."
msgstr "CA 金鑰為空白。"

#: src/CA.cpp:1315
msgid "Invalid key data."
msgstr "無效的金鑰資料。"

#: src/CA.cpp:1322
msgid "CA password is empty."
msgstr "CA 密碼為空白。"

#: src/CA.cpp:1366
msgid "Error during key encryption."
msgstr "金鑰加密期間發生錯誤。"

#: src/CA.cpp:1388
msgid "Error during write defaults."
msgstr "寫入預設值時發生錯誤。"

#: src/CA.cpp:1532
#, c-format
msgid "CA name does not exist (%s)."
msgstr "CA 名稱不存在 (%s)。"

#: src/CA.cpp:1563
msgid ""
"Deleting the CA is not allowed. The CA must be expired or never have signed "
"a certificate."
msgstr "不允許刪除 CA。CA 必須過期或是從未簽署證書。"

#: src/CA.cpp:1588
msgid "Deleting the CA failed: %1."
msgstr "刪除 CA 失敗：%1。"

#: src/CA.cpp:1639
msgid "The configuration file is missing a value for policy."
msgstr "組態檔案缺少原則值。"

#: src/CA.cpp:1649 src/CA.cpp:1911 src/DNObject.cpp:277
#: src/DNObject_Priv.cpp:207
#, c-format
msgid "Cannot parse section %s."
msgstr "無法剖析區段 %s。"

#: src/CA.cpp:1721
#, c-format
msgid "Field %s must have a value."
msgstr "欄位 %s 必須有值。"

#: src/CA.cpp:1760
#, c-format
msgid "%s must be defined."
msgstr "必須定義 %s。"

#: src/CA.cpp:1845
#, c-format
msgid "%s must be the same in the CA certificate (%s) and the request (%s)."
msgstr "%s 在 CA 證書 (%s) 和要求 (%s) 中必須相同。"

#: src/CA.cpp:1857
msgid "The configuration file seems to have an invalid policy."
msgstr "組態檔案似乎有無效的原則。"

#: src/CA.cpp:1883 src/CA.cpp:1893
msgid "The configuration is not initialized."
msgstr "組態未啟始化。"

#: src/CA.cpp:1901 src/DNObject.cpp:266 src/DNObject_Priv.cpp:197
msgid "Missing section 'distinguished_name' in the configuration file."
msgstr "缺少組態檔案中的區段 'distinguished_name'。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:92 src/CRLData_Priv.cpp:98
#: src/CRLData_Priv.cpp:135
#, c-format
msgid "Invalid serial %s."
msgstr "無效的序號 %s。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:204 src/CRLData_Priv.cpp:409
#: src/DNObject_Priv.cpp:78 src/RequestData_Priv.cpp:381
msgid "Cannot create a memory BIO."
msgstr "無法建立記憶體 BIO。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:233
msgid "Cannot parse the certificate."
msgstr "無法剖析證書。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:246
msgid "Error while parsing the certificate."
msgstr "剖析證書時發生錯誤。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:273
msgid "Cannot parse serial."
msgstr "無法剖析序列。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:341 src/RequestData_Priv.cpp:178
msgid "Unable to get the public key."
msgstr "無法取得公開金鑰。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:352 src/RequestData_Priv.cpp:189
msgid "Could not get RSA key."
msgstr "無法取得 RSA 金鑰。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:372 src/RequestData_Priv.cpp:209
msgid "Unsupported public key type."
msgstr "不支援的公開金鑰類型。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:408 src/RequestData_Priv.cpp:242
msgid "Unsupported public key algorithm."
msgstr "不支援的公開金鑰演算法。"

#: src/CertificateData_Priv.cpp:456 src/CRLData_Priv.cpp:370
#: src/RequestData_Priv.cpp:288
#, c-format
msgid "Unsupported signature algorithm %s."
msgstr "不支援的簽名演算法 %s。"

#: src/CertificateIssueData.cpp:223
msgid "Invalid CertificateIssueData object."
msgstr "無效的 CertificateIssueData 物件。"

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:210
msgid "The text is too long."
msgstr "文字過長。"

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:249
msgid "Invalid UserNotice object."
msgstr "無效的 UserNotice 物件。"

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:389
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:453
#, c-format
msgid "Invalid value for policyIdentifier: %s."
msgstr "無效的 policyIdentifier 值：%s。"

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:508
msgid "Invalid CertificatePolicy object."
msgstr "無效的 CertificatePolicy 物件。"

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:777
#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:802
msgid "CertificatePoliciesExt is not present."
msgstr "CertificatePoliciesExt 不存在。"

#: src/CertificatePoliciesExtension.cpp:815
msgid "Invalid CertificatePoliciesExt object."
msgstr "無效的 CertificatePoliciesExt 物件。"

#: src/CRLData.cpp:232
msgid "Entry not found."
msgstr "找不到項目。"

#: src/CRLData_Priv.cpp:437
msgid "Cannot parse CRL."
msgstr "無法剖析 CRL。"

#: src/CRLData_Priv.cpp:450
msgid "Error parsing the CRL."
msgstr "剖析 CRL 時發生錯誤。"

#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:141
msgid "CRLDistributionPointsExt is not present."
msgstr "CRLDistributionPointsExt 不存在。"

#: src/CRLDistributionPointsExtension.cpp:153
msgid "Invalid CRLDistributionPointsExt object."
msgstr "無效的 CRLDistributionPointsExt 物件。"

#: src/CRLGenerationData.cpp:151
msgid "Invalid CRLGenerationData object."
msgstr "無效的 CRLGenerationData 物件。"

#: src/CRLReason.cpp:96 src/CRLReason.cpp:132
#, c-format
msgid "Invalid revoke reason %s."
msgstr "無效的撤銷理由 %s。"

#: src/CRLReason.cpp:170
msgid "Reason is not certificateHold."
msgstr "理由不是 certificateHold。"

#: src/CRLReason.cpp:193 src/CRLReason.cpp:207
msgid "Reason is not keyCompromise."
msgstr "理由不是 keyCompromise。"

#: src/CRLReason.cpp:238 src/CRLReason.cpp:252
msgid "Reason is not CACompromise."
msgstr "理由不是 CACompromise。"

#: src/DNObject.cpp:100
#, c-format
msgid "Invalid type %s."
msgstr "無效的類型 %s。"

#: src/DNObject_Priv.cpp:157
#, c-format
msgid "Cannot parse DN line: %s."
msgstr "無法剖析 DN 行︰%s。"

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:118 src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:167
#, c-format
msgid "Invalid ExtendedKeyUsage option %s."
msgstr "無效的 ExtendedKeyUsage 選項 %s。"

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:126 src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:175
msgid "Invalid ExtendedKeyUsageExt."
msgstr "無效的 ExtendedKeyUsageExt。"

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:188
msgid "ExtendedKeyUsageExt is not present."
msgstr "ExtendedKeyUsageExt 不存在。"

#: src/ExtendedKeyUsageExt.cpp:217
msgid "Invalid ExtendedKeyUsageExt object."
msgstr "無效的 ExtendedKeyUsageExt 物件。"

#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:162
#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:187
msgid "IssuerAlternativeNameExt is not present."
msgstr "IssuerAlternativeNameExt 不存在。"

#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:199
msgid "Invalid literal value for IssuerAlternativeNameExt."
msgstr "無效的 IssuerAlternativeNameExt 文字值。"

#: src/IssuerAlternativeNameExtension.cpp:212
msgid "Invalid IssuerAlternativeNameExt object."
msgstr "無效的 IssuerAlternativeNameExt 物件。"

#: src/LiteralValues.cpp:127
msgid "Unknown type."
msgstr "未知的類型。"

#: src/LocalManagement.cpp:91
msgid "Cannot split certificate output."
msgstr "無法分割證書輸出。"

#: src/LocalManagement.cpp:288 src/LocalManagement.cpp:309
#: src/LocalManagement.cpp:328
#, c-format
msgid "Cannot create directory %s: %s."
msgstr "無法建立目錄 %s︰%s。"

#: src/LocalManagement.cpp:342
#, c-format
msgid "%s is not a directory."
msgstr "%s 不是目錄。"

#: src/LocalManagement.cpp:370
msgid "Invalid certificate file."
msgstr "無效的證書檔案。"

#: src/LocalManagement.cpp:448
#, c-format
msgid "File not found: %s."
msgstr "找不到檔案︰%s。"

#: src/LocalManagement.cpp:457
#, c-format
msgid "File too big: %s."
msgstr "檔案過大︰%s。"

#: src/LocalManagement.cpp:466 src/LocalManagement.cpp:520
#, c-format
msgid "Cannot open file %s."
msgstr "無法開啟檔案 %s。"

#: src/LocalManagement.cpp:485
#, c-format
msgid "Cannot read from file %s."
msgstr "無法從檔案 %s 讀取。"

#: src/LocalManagement.cpp:510
#, c-format
msgid "File already exists: %s."
msgstr "檔案已存在︰%s。"

#: src/LocalManagement.cpp:530
#, c-format
msgid "Cannot get lock on file %s."
msgstr "無法鎖住檔案 %s。"

#: src/LocalManagement.cpp:542
#, c-format
msgid "Cannot write to file %s."
msgstr "無法寫入檔案 %s。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:49
#, c-format
msgid "File does not exist: %s."
msgstr "檔案不存在︰%s。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:58
#, c-format
msgid "Directory does not exist: %s."
msgstr "目錄不存在︰%s。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:67
#, c-format
msgid "Invalid command %s."
msgstr "無效的指令 %s。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:124 src/OpenSSLUtils.cpp:214 src/OpenSSLUtils.cpp:313
#: src/OpenSSLUtils.cpp:438 src/OpenSSLUtils.cpp:577 src/OpenSSLUtils.cpp:678
#: src/OpenSSLUtils.cpp:761 src/OpenSSLUtils.cpp:852 src/OpenSSLUtils.cpp:933
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1031 src/OpenSSLUtils.cpp:1119
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1259 src/OpenSSLUtils.cpp:1384
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1493 src/OpenSSLUtils.cpp:1651
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1795 src/OpenSSLUtils.cpp:2586
msgid "Executing openssl command failed."
msgstr "執行 openssl 指令失敗。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:136 src/OpenSSLUtils.cpp:227 src/OpenSSLUtils.cpp:326
#: src/OpenSSLUtils.cpp:451 src/OpenSSLUtils.cpp:590 src/OpenSSLUtils.cpp:691
#: src/OpenSSLUtils.cpp:777 src/OpenSSLUtils.cpp:1147
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1302 src/OpenSSLUtils.cpp:1412
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1521 src/OpenSSLUtils.cpp:1691
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1838 src/OpenSSLUtils.cpp:2613
#, c-format
msgid "openssl command failed: %s"
msgstr "openssl 指令失敗︰%s"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:166 src/OpenSSLUtils.cpp:254 src/OpenSSLUtils.cpp:358
#: src/OpenSSLUtils.cpp:477 src/OpenSSLUtils.cpp:617 src/OpenSSLUtils.cpp:714
msgid "No valid key file specified."
msgstr "沒有指定的有效金鑰檔案。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:262 src/OpenSSLUtils.cpp:366
msgid "No valid request file specified."
msgstr "沒有指定的有效要求檔案。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:485 src/OpenSSLUtils.cpp:625 src/OpenSSLUtils.cpp:722
msgid "No valid CA certificate file specified."
msgstr "沒有指定的有效 CA 證書。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:493 src/OpenSSLUtils.cpp:801
msgid "No valid certificate file specified."
msgstr "沒有指定的有效證書檔案。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:809
msgid "No valid CA directory specified."
msgstr "沒有指定的有效 CA 目錄。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:963
#, c-format
msgid "Showing certificate status with serial %s failed (%d)."
msgstr "顯示序號 %s 的證書狀態失敗 (%d)。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:999
msgid "The key file does not exist."
msgstr "金鑰檔案不存在。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1297 src/OpenSSLUtils.cpp:1686
#: src/OpenSSLUtils.cpp:1833
msgid "Invalid password."
msgstr "無效的密碼。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1599
msgid "The password for encrypting the output is required."
msgstr "您必須要有輸出加密的密碼。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1746
msgid "The PKCS12 password is required."
msgstr "您必須要有 PKCS12 密碼。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1864 src/OpenSSLUtils.cpp:2064
#: src/OpenSSLUtils.cpp:2216
#, c-format
msgid "Cannot read directory: %s (%s) [%d]."
msgstr "無法讀取目錄︰%s (%s) [%d]。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1914
#, c-format
msgid "No serial number found in %s."
msgstr "%s 中沒有序號。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:1934
msgid "The request already exists."
msgstr "該要求已經存在。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2125
msgid "Cannot find the request subject."
msgstr "找不到要求標題。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2286
msgid "Cannot find the certificate subject."
msgstr "找不到證書標題。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2385
#, c-format
msgid "Invalid caName: %s."
msgstr "無效的 caName︰%s。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2394
#, c-format
msgid "'%s' does not exist."
msgstr "「%s」不存在。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2404
#, c-format
msgid "%s still exists."
msgstr "%s 仍然存在。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2415 src/OpenSSLUtils.cpp:2463
#: src/OpenSSLUtils.cpp:2477 src/OpenSSLUtils.cpp:2491
#: src/OpenSSLUtils.cpp:2505 src/OpenSSLUtils.cpp:2519
#, c-format
msgid "Cannot create directory: %s (%s [%d])."
msgstr "無法建立目錄︰%s (%s [%d])。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2450
msgid "Cannot copy the configuration template."
msgstr "無法複製組態樣板。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2537
msgid "Cannot create the file."
msgstr "無法建立檔案。"

#: src/OpenSSLUtils.cpp:2552
msgid "Can not open file."
msgstr "無法開啟檔案。"

#: src/RequestData_Priv.cpp:408
msgid "Cannot parse the request."
msgstr "無法分析要求。"

#: src/RequestData_Priv.cpp:421
msgid "Error while parsing the request."
msgstr "分析要求時發生錯誤。"

#: src/RequestGenerationData.cpp:252
msgid "Invalid RequestGenerationData object."
msgstr "無效的 RequestGenerationData 物件。"

#: src/StringExtensions.cpp:105 src/StringExtensions.cpp:163
msgid "Invalid value for NsBaseUrlExt."
msgstr "無效的 NsBaseUrlExt 值。"

#: src/StringExtensions.cpp:175
msgid "NsBaseUrlExt is not present."
msgstr "NsBaseUrlExt 不存在。"

#: src/StringExtensions.cpp:187
msgid "Invalid NsBaseUrlExt object."
msgstr "無效的 NsBaseUrlExt 物件。"

#: src/StringExtensions.cpp:270 src/StringExtensions.cpp:323
msgid "Invalid value for NsRevocationUrlExt."
msgstr "無效的 NsRevocationUrlExt 值。"

#: src/StringExtensions.cpp:334
msgid "NsRevocationUrlExt is not present."
msgstr "NsRevocationUrlExt 不存在。"

#: src/StringExtensions.cpp:345
msgid "Invalid NsRevocationUrlExt object."
msgstr "無效的 NsRevocationUrlExt 物件。"

#: src/StringExtensions.cpp:424 src/StringExtensions.cpp:477
msgid "Invalid value for NsCaRevocationUrlExt."
msgstr "無效的 NsCaRevocationUrlExt 值。"

#: src/StringExtensions.cpp:488
msgid "NsCaRevocationUrlExt is not present."
msgstr "NsCaRevocationUrlExt 不存在。"

#: src/StringExtensions.cpp:499
msgid "Invalid NsCaRevocationUrlExt object."
msgstr "無效的 NsCaRevocationUrlExt 物件。"

#: src/StringExtensions.cpp:577 src/StringExtensions.cpp:630
msgid "Invalid value for NsRenewalUrlExt."
msgstr "無效的 NsRenewalUrlExt 值。"

#: src/StringExtensions.cpp:641
msgid "NsRenewalUrlExt is not present."
msgstr "NsRenewalUrlExt 不存在。"

#: src/StringExtensions.cpp:652
msgid "Invalid NsRenewalUrlExt object."
msgstr "無效的 NsRenewalUrlExt 物件。"

#: src/StringExtensions.cpp:729 src/StringExtensions.cpp:782
msgid "Invalid value for NsCaPolicyUrlExt."
msgstr "無效的 NsCaPolicyUrlExt 值。"

#: src/StringExtensions.cpp:793
msgid "NsCaPolicyUrlExt is not present."
msgstr "NsCaPolicyUrlExt 不存在。"

#: src/StringExtensions.cpp:804
msgid "Invalid NsCaPolicyUrlExt object."
msgstr "無效的 NsCaPolicyUrlExt 物件。"

#: src/StringExtensions.cpp:890
msgid "Invalid type: %1."
msgstr "無效類型：%1。"

#: src/StringExtensions.cpp:936
msgid "NsSslServerNameExt is not present."
msgstr "NsSslServerNameExt 不存在。"

#: src/StringExtensions.cpp:947
msgid "Invalid NsSslServerNameExt object."
msgstr "無效的 NsSslServerNameExt 物件。"

#: src/StringExtensions.cpp:1062
msgid "NsCommentExt is not present."
msgstr "NsCommentExt 不存在。"

#: src/StringExtensions.cpp:1073
msgid "Invalid NsCommentExt object."
msgstr "無效的 NsCommentExt 物件。"

#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:179
#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:190
msgid "SubjectAlternativeNameExt is not present."
msgstr "SubjectAlternativeNameExt 不存在。"

#: src/SubjectAlternativeNameExtension.cpp:203
msgid "Invalid SubjectAlternativeNameExt object."
msgstr "無效的 SubjectAlternativeNameExt 物件。"

#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:123
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:157
msgid "Invalid KeyID."
msgstr "無效的 KeyID。"

#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:170
#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:181
msgid "SubjectKeyIdentifierExt is not present."
msgstr "SubjectKeyIdentifierExt 不存在。"

#: src/SubjectKeyIdentifierExtension.cpp:194
msgid "Invalid SubjectKeyIdentifierExt object."
msgstr "無效的 SubjectKeyIdentifierExt 物件。"

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:392
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:449
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:130
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:185
msgid "Extension occurred more than once: %1."
msgstr "發生多次延伸：%1。"

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:399
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:456
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:137
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:192
msgid "Unable to parse the certificate (NID: %1 Crit: %2)."
msgstr "無法分析證書 (NID： %1 Crit：%2)。"

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:508
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:574
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:638
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:697
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:767
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:836
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:912
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:998
#: src/X509v3CRLExtensions_Priv.cpp:132
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:245
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:311
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:374
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:432
msgid "Extension occurred more than once."
msgstr "發生多次延伸。"

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:513
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:579
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:643
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:703
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:772
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:842
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:917
#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:1003
#: src/X509v3CRLExtensions_Priv.cpp:137
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:250
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:316
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:380
#: src/X509v3RequestExtensions_Priv.cpp:437
msgid "Unable to parse the certificate (Crit: %1)."
msgstr "無法分析證書 (Crit：%1)。"

#: src/X509v3CertificateExtensions_Priv.cpp:937
msgid "Invalid location in authorityInfoAccess."
msgstr "在 authorityInfoAccess 中的位置無效。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:170
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsBaseUrl."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsBaseUrl 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:193
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsRevocationUrl."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsRevocationUrl 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:216
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsCaRevocationUrl."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsCaRevocationUrl 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:239
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsRenewalUrl."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsRenewalUrl 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:262
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsCaPolicyUrl."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsCaPolicyUrl 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:285
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsSslServerName."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsSslServerName 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:308
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsComment."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsComment 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:331
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setNsCertType."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setNsCertType 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:354
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setKeyUsage."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setKeyUsage 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:377
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setBasicConstraints."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setBasicConstraints 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:400
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setExtendedKeyUsage."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setExtendedKeyUsage 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:423
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setSubjectKeyIdentifier."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setSubjectKeyIdentifier 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:446
msgid ""
"Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityKeyIdentifier."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityKeyIdentifier 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:469
msgid ""
"Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setSubjectAlternativeName."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setSubjectAlternativeName 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:492
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setIssuerAlternativeName."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setIssuerAlternativeName 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:515
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityInfoAccess."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setAuthorityInfoAccess 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:538
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setCRLDistributionPoints."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setCRLDistributionPoints 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:561
msgid "Invalid value for X509v3CertificateIssueExts::setCertificatePolicies."
msgstr "無效的 X509v3CertificateIssueExts::setCertificatePolicies 值。"

#: src/X509v3CertificateIssueExtensions.cpp:585
#: src/X509v3CRLGenerationExtensions.cpp:145
#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:252
msgid "Invalid X509v3RequestExts object."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts 物件。"

#: src/X509v3CRLGenerationExtensions.cpp:98
msgid "Invalid value for X509v3CRLGenerationExts::setAuthorityKeyIdentifier."
msgstr "無效的 X509v3CRLGenerationExts::setAuthorityKeyIdentifier 值。"

#: src/X509v3CRLGenerationExtensions.cpp:121
msgid "Invalid value for X509v3CRLGenerationExts::setIssuerAlternativeName."
msgstr "無效的 X509v3CRLGenerationExts::setIssuerAlternativeName 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:67
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setNsSslServerName."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setNsSslServerName 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:90
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setNsComment."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setNsComment 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:113
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setNsCertType."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setNsCertType 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:136
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setKeyUsage."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setKeyUsage 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:159
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setBasicConstraints."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setBasicConstraints 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:182
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setExtendedKeyUsage."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setNsCertType 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:205
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setSubjectKeyIdentifier."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setSubjectKeyIdentifier 值。"

#: src/X509v3RequestExtensions.cpp:228
msgid "Invalid value for X509v3RequestExts::setSubjectAlternativeName."
msgstr "無效的 X509v3RequestExts::setSubjectAlternativeName 值。"
